好 想 嫁 俾

督 察 呀 ！

That's you！

唔係懞咩